警察明目張膽話比全港市民聽自己扮示威者

邊個柒頭諗出黎
輿論先輸一大截
法律上有無得搞要請專家解答

哎 佢地個口罩咁似今日班藍屍係咁傳話捉到果隊PINK TEAM既

放火果班果佢地囉

佢地點會驚
佢地放低曬道德底線
一句行動需要

佢哋都唔care民意同輿論，依家佢哋最大

721

而家佢地做乜都敢啦
警犬扮前線示威者
光明正大勾結黑社會
地鐵站內放催淚彈
布袋彈射爆示威者眼球
通街亂拉街坊同路人
公安/武警冒充港警
律政司 ICAC 監警會都係我既人，你奈佢咩何

乜都係警犬做

仆街7婆
唔怪出黎笑騎騎啦
新招就係呢招？

隔離個popo話: 自己友黎

黑警黑政權沒有道德可言
解散警隊
解散政府

由6月9號以黎,全部衝擊行為都係警察臥底帶頭,今日總於水落石出,丟磚頭,丟汽油彈,全部都係警察臥底!

我地可以點升級

文宣，講出事實真相

推

放煙花都係
黎緊佢地會殺警察屈示威者
我偷聽到佢地部署
大家小心
利申一手料

前線太多手足比捉 一定要升級癱瘓機場 全民打狗 選擇一個

咁之前有個示威者被另一個示威者爆頭係唔係又黑警做鬼

講真佢地講出口要殺哂示威者都冇乜大不了
反而更加阻嚇到普通人
佢做乜都得 仲有解放軍加持

幾時見過軍政府會在乎民意

一切原來都係警察搞出來